韓軍：朝鮮向東海發射兩枚不明飛行物

韓國聯合參謀本部表示，朝鮮今午（31日）由平安南道向東海發射兩枚不明飛行物，韓軍正監察朝解會否再有進一步試射等情況。

這是朝鮮今年第12次試射飛行物，對上一次是本月2日試射可搭載核彈頭的「北極星-3」型潛射彈道導彈。

金仔成日打飛機
睇到厭